[I/A] Fate Grand Order JP [683] 正評此po一抽入魂

-靈基素材、絆效率表-

-活動攻略-

-Fd List-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

負左

沖田連2張綠卡有3個ver

抄車果下

星期四先pool2? 唔係下話

任務69 所愛的人即係邊個

正常都自動嘔血,用埋推進器真係一直在玩命

屌 我想抽野呀

大部分男從者

留名

星期4先2池想逼死邊個

重貼

強帖流明

日本朝日電視台講香港 澤城美雪旁白

南丁把聲
奶

沖melt白槍幾多星

太太成日都幫電視台做旁白

445

反正呢d先賺得多錢+展示地位

澤城個一般男性係啲跨國公司董事黎嘅

聽講要係日本電視做旁白/主播好撚難

泳沖完美

個董事幾歲...

睇緊TKO LIVE
啲街坊

水着メルトのS3の仕様が判明したのでラムダシステムの主要な組み合わせと与ダメの速報値
※嫁王はS3でNP吸収ができないためおそらく起用できない

凸カレLv100・Lv80・フォウ1000・宝具5・スキルマの数値です
ちなみに
・極地＝マスター礼装フリー（3w目の与ダメが変わる）
・断片＝協会もOK（3w目の与ダメが変わる）
になります

有3個組合唔洗換人

noted 今晚 see see

咁是咪sup都要用np裝

法國其實飛高對特斯拉幾好 至少有幫佢平反

望落就唔洗，點都有隻孔/豆
即係最少都會叉到30NP
等佢出詳細ver

屌恰我雞腸差

其實都唔算平反
只係細個啲書全部都拎愛迪生做例子咁濟

一個鎚轟落條丁同肚到

有咩組肯接

大把啦 唔係邊有咁多獵奇本睇到

叫做認識番正確歷史

即刻入左賢者

你唔好講上面個套j得落呢套j唔落

沖田有冇呢D

除左眼鏡解左馬尾正撚到

又唔好講到我咁另類 我鍾意睇但唔會用嚟做配菜

禾覺得一開始個look正啲

沖涼個LOOK

作為藝術欣賞

做野個look都正哦

後入中出嗚呀

用陳宮射爆燕青

你又睇蟲交

唔係次次都會睇嘅
呢啲周不時睇一兩次先好丁

落街買雪榚，一車車警車

詳細版出來了

簡單講
最慳cost嘅對弓system
肯用換人裝就係最穩定高傷嘅對弓system

UMU

IN換人WE 7S

不了

唔換人都可以尾關24萬單隻，第3張自己睇
慳COST配置都有22萬
仲要用80lv 1000狗 寶5去計
換人布妹最高34萬，但CBA DEBUFF MISS左就即跌去25萬

用突爆寶石rinb+小太陽好過
太高要求

女武神咪得
有cba嘅話

想問問沖田有冇得周回

岩岩先返緊屋企
仲未玩

未有人計
不過應該都難啲
綠卡得3hit

D料就黎換哂 想出返去刷下肥

想抽莉莉絲同沖田

200石bo5曬兩隻

仲有60石加幾符

等睇你直播

神父又表演

小太郎同小征服個Np率咁差 點解技寶解都冇用啦

唉300石都仲1張先寶五到武藏

梅林

係唔會有野多左出黎既

辣殺狗終於做到野

幾時先復刻CBA啊 儲左300抽啦

望下角落頭攬住隻貓日日發up風嗰個 佢等左隻狐成年幾

save低了

櫻萬歲

新版

抵制ufo

笑死

一花黑

兩集都睇到笑左出黎
屌你女版夜神月

幾時有得抽泳沖

今日5點

今年淨係課過一次金

pool 3 4星pickup bunny king下星期pool4

泳Melt 幾好咁

咁究竟係咩肉黎 好驚

人肉

主線聽日先開
pool應該都係聽日開？

叶狗計錯日子

睇番抽圖上年泳bb好似係夜晚11點開即係應該今日4點有料夜晚開

d女都比你地溝哂啦 你仲想我點姐

IB有鏖魔打

唔係傳聞？

我信了

幅圖流出左兩日到
未證實

屌你食開長城牌

想問下攻略話可以借加QP個禮裝邊到拎

用金膠開交換權，再用5000綠膠換

Matrix4

買開三花

我覺得個驗驗應該加埋
馬,牛,袋鼠同老鼠

依家新果張禮裝換唔換得過，+錢+絆定等下一張

乖乖地9月刷箱，之後出乜都換到

其實點解淨係驗豬同羊

等緊啦，成個box等緊升技

應該要驗埋貓狗基因

中國必

其實乜柒動物都要驗啦，兔肉應該都有機會

無肥升唔到新角

窮撚邊得黎咁多講究

100咗隻泳武藏之後都無晒肥升梅林

咁快100..
D錢同肥都好大洗下喎

衝動

我個禮盒仲有800張金肥

連靈4都有困難
得返100金果

果咋嘛，禁幾個掣就有

唔抽新角未無事

4星上100要幾多肥
禁埋個250萬友情

抽左唔升咪得

632張同職4星

下 彩果任食架喎

早知唔打定錢
估唔到個活動係打qp

飛鳩升角色lv真係好唔friendly

尊重

好彩牙榮有雙倍exp

劍榮諗住90算

我對失敗卿最友善

我覺得升技仲唔friendly 打肥都叫最少7張4星，升技啲石唔係必跌

你邊個平行時空

啱啱先發現PO頭無左計素材條LIN
下個PO搵人補返

應該係你講乜中乜既異聞帶

賭場唔關錢事,你個諗法都幾得意

升技最唔FRIENDLY係要逐下逐下升
唔可以直接1上10

活動張banner出左半日我就刷爆左啲錢
冇了解過

完全未打過
好驚自己無時間打，
實際上又真係無時間打

我返5千萬，唉。

おめでとう

愛上陸套母女終於出咗

今次d禮要跌🌈先凸爆到？換得只係一兩張嘅

金技石垃圾掉率，等刷箱啦，多到用唔晒

請問著企鵝衫莉莉絲係唔係有得抽

泳MELT 泳沖 兔呆要等POOL2

啱啱無野做 睇返個box
發現自己開始玩個時都幾慘

隻垃圾DD上左架

睇下武器駛唔駛課金先

玩過封測，乜柒都要抽

維修

@神父
去做老屁股未

最on9 一定係女主角support依個setting

已經諗住留返啲錢到時要食彩果

識玩一定係瘋狂儲百萬石等巴力

有得j is ok

神父加入=衰退期

同武器同一池 好似禮裝咁

機一個pool
女同武一個pool?

機故事
其他混pool

諗起twitter見人話今年母豬送野仲多過GBF

機 武器 同強化parts 機師 好似係4樣嘢抽

On9

idols 山寨之星 saga 無神父加入已經衰退期

神父加入會唔會直接執柒

神燈

機故事加入
招+女角=一個pool
強化零件一個pool

想體驗真糞驚推薦戰國basara同Valkyrie profile手機

想同bandai鬥噴屎有d難度
起碼都要se級

母豬連結真係送好多石，又易抽

巴哈嗰邊好似對偷跑拆包事宜開緊戰

好想玩DD 抽勇者王

拆包一直都有
係今次支那仔咁on9放埋成條寶具片上Twitter

just do it

有日本人鬧大陸拆包劇透同違反 TOS

幾時有得玩

9月10

唔係話拆包係正確，我亦都相信敢拆嘅人會預咗被人封account

但係小事化大真係好玻璃feel拆咗噉多年，官方都只係搞過一次就知佢哋都唔care

係都要搞串個party

Thank you pool 2聽日出？
超想要莉莉絲

無人知

sega:想食屎？玩pso2

Sliver 真係好高汁
可惜無衝出台灣
如果香港同人有開檔就正

實係呢兩日啦
賺錢嘅野梗係早啲出

有咩慘得過隻魔界戰記維咗咁耐都未開返

有，一個更新洗你部機

衝左出去就限制多多

你睇下oni，焗住出全彩本同題材跟主流

我都買三花算了

Thanks 見巴哈好似有解包

其實想問香港出本係唔係好多限制

我驚一陣驗埋其他都驗唔出

係，明光果堆會放蛇

每半年一次免費10抽(大約有10-15次)
計落等於fgo送450石
又有天井

中3星角(fgo5星)係2.5%
唔駛抽重複升寶具
仲未計其他花式送石
上次好似話唔記得天晴定落雨
所以送石

咁撚仆街

有無邊個同人場最穩陣
之前見話CW好似連露出度高少少都要遮

CY爸爸

冇

母豬有排行榜

你數下邊隻西game無Ranking/pvp會快啲

懶鬼GAME
而家連掃蕩個過程都可以SKIP
一邊玩FGO一邊玩母豬真係有少少精神分裂

好似無

我數到一隻
農肥

母豬D連限多到半棄
雖然都中左9成，但都頂唔順

台版準備N連限

因果你抽左電姆

雷姆 emt 泳爆 泳飯 泳黑貓 泳充電 泳女僕 泳貓 泳狼 泳真步

除左泳爆 泳女僕 泳貓冇抽過之外
係得泳黑貓抽極都抽唔撚到

屌要保底咁濟
Emt就冇咩興趣但每日有償跳左出黎

笑咩野啊笑
你遲下十連限都係會仆街咋

Q12：

時鐘塔有著各種各樣的學科，那麼時鐘塔時代的瑪奇里·佐爾根是隸屬於哪個學科的呢？既然留下了有關Ghost Liner的論文那就是降靈科嗎？

（該詞最早出自FSN遊戲，其後於事件簿中加上境界記錄帶的漢字寫法）

A12：

奈：應該是植物科和詛咒科吧。在抵達根源的研究過程中得知了愛因茲貝倫，他應該是預估到了愛因茲貝倫能夠證明“並非暫時性的存在，而是持久性的靈魂存在方式”的GhostLiner吧。

武：因為英靈召喚需要愛因茲貝倫嗎？

奈：英靈召喚本身是時鐘塔的魔術。愛因茲貝倫是曾一度成功實現『靈魂物質化』的煉金術師末裔，因此他覺得只要有愛因茲貝倫的系統（聖杯），就能夠實現被視作不可能的英靈召喚，這就是事情的開端。

武：原來如此。如上所述，明白了嗎。マダオ同學。（註：指提問者）

泳黑一定抽到中

而家有泳真步頂

取代到泳黑?

聽人講得
但升都未升

又中.GUN

第一個免費十抽就中

雖然唔夠偷跑快
但已經收到HF2章BD

新手一問
其實刷箱即係點？係event？

係一種event類型
通常9月一次，12月一次
打料去開箱，箱入面有錢有肥有素材
非復刻嘅話箱數無上限

感謝大大解答
留定堆金果到時爆先

咁你都要練定啲角色/有某啲角色先可以快刷既

好撚多技要升，已經預計要食彩果

I cant wait

母豬棄左了

玩台版養身

邊位master召喚我！

一陣係咪有得抽架

好似係台主頭先問你幾時去機戰DD做老屎忽

收工就黎野

開ser第一日就event

咩驚

DD

CLS

單黎玩下先

又話9月10

全部唔準玩 我玩先

入得

好強係咪迫人課金打

戰鬥畫面圓滑左少少

番公司down先

今日課定金先

一貫新驚作風

我玩緊wo

睇彩數嘅啫

果排擦到痴線 fgo最痛苦記憶

隻主角沒beta個時最嚴重既問題鳥
一開始沒SSR用
不過SSR都係難抽到笑 3%

不過個text ui好反人類
唔按next唔會下一句

冇得擦又唔夠料

係咪真係有風架
睇佢活動下星期一先開曬所有任
唔會下星期三先出掛

好似要刷首抽

易抽過fgo啦

一年2次
好好enjoy

0.08%一部機既招
目前沒PU

第二次冇記錯係時間比較短
冇咁痛苦

講真我已經擦得唔多 都係一百到 已經好痛苦 仲有人兩百三百 痴線
完全冇左玩遊戲種樂趣

有無天井

300箱就覺得痴線既玩家
捨棄

中左綾波麗

就係沒
想突滿一招抽死你

粉毛對波

咁真係課金冇極限

咁佢個古鐵活動原來維持4個月
都唔係話即chur你課既

啲大佬下下二百幾箱都未升晒啲野，我呢啲小薯好快唔洗再刷箱

最怕係之後搞d咩特攻7倍
bandai最叻依樣

樂趣呢D 野因人而異既姐

自己ok 就得

今日辛苦D,刷多D, 成果將來中5* 就會見到， 卡技石，卡料好煩

200幾箱基本啦下話
我上年刷到250今年年頭已經用曬

你抽到咁多新角先係

可能我比較悠 係好勁的角色先會升過6什至10 例如中二王 梅林 cba

普通角色好多時都係升到444 什至唔升技能

將來中5*
發現要新素材2-5先打到

揀邊個世界你
我革命機20年fans

ipad定5s玩DD好

嘩小眾作品都有
左角個隻野

正路都世界4先
其他成日見慢慢黎啦
但沒技開唔到局

姐加冰？

上次好似連100箱都刷唔到
刷得最多嗰次都係130箱咁上下

香菜第一次主役

zegapain

今晚停止碧藍幻想

ゼーガペイン

我知啊

俾錢啦，望

抽到相良軍曹招技, 去開佢部機出黎先

大陸聲優不了

我知你知
但姐加冰佢實睇唔明啦

咩條菜 where

姐加冰個女主角
套野係香菜第一次擔正做女主角

制度問題
唔搞掂宜家啲道德撚法律同淫審
香港想有R18係近乎冇可能

你唔提起都唔記得佢有配過
明明有睇哂成套TV版

我果班無靚女
可以專心上堂同返工

咁宜家有咩好推介
大西？

長大了 不再沉迷女聲優

當然係祈推手足

姐係沉迷男聲優

牙祈

有冇得用火腿蛋

牆紙

世界4有無地圖炮機

等到出年

有冇縮退砲玩

星期六開晒FQ，星期一開晒主線

巧多正皮

等幾年先

又打到limited 開快少少得唔得

入錯po 出番去先

有無人update完好lag

我比左負皮

聽日先有得抽，定今晚過11點就有得抽？

冇入錯，個po係咁個喎

屌 抽果d原來唔係機黎

有咩起手推介

技
抽唔中想要個部機既技就死得

2lai又去撚狗

on9 d人搏屌 我仲唔大大力屌撚落去咩

條友不嬲on9

又做乜鬼野

DD POST 有火藥味 快去

咁小事
不過呢啲擺去貼吧應該嘈到變千日之戰

用自己標準教人點打機真係好on9,打個機都要你指指點點

都唔知有乜好嘈

吹牙

咁都嘈一餐

識日文=高一班
呢啲毒能見唔少

刷左幾次都冇eva果d ssr唔玩了

DD無紅蓮螺巖？

呢個post唔識日文都會比人笑
好似係

舒服了

唔識睇

我識

惡

教會不嬲蝦蝦霸霸

忍唔住留左言

條友過左咁耐都係咁on9
俾人罵就會尻jer著人

P牌果個定貓XXX

你試過？

X奴XX啦
P牌仔可以有幾耐

等我mark低個名 列入封印指定

佢覺得最後留言=贏人

佢唔覆禾

你未辣著佢
辣著左就知佢煩

一次首抽都好漫長下
叫做抽到招主角SR可以開住先，今晚返歸再刷下

蒲開咩game post 等我搵日屌撚柒佢

但係今次神父又屌得幾有道理

唔記得鳥
最上一次見到係SE last idea shit

尻槍H漫

Lin?

下次出去示威預埋我

日日都有預你，自己死出黎啦

風起雲動拳

收到風你跌氣油蛋wor

邊撚個整UI
一定要撳個next

Me愛國愛狗d人眼紅抹黑

惡魔人SSR大技

都話左個nexy好正
一時上 一時中 一時下
但你按唔中個next就唔俾next

好撚on9

屌個駕駛員都要抽到SSR先有得升技,ON撚9

變左機戰PO

咁歐

新屎坑係咁
我飛鳩實力雄厚唔怕呢d野

點解我搵唔到張必ssr嘅

見到有SSR千鳥

好貴

個價錢同石數(抽數) 同白貓一樣

[突發]政府又升級 九龍公園玩完

邊度搵張必SSR卷
我見隔離話係事前送但禮物盒唔見

抽卷個頁 可以左右拉

第二個pool左右掃會搵到好似係

bandai出品,必屬鳩品

有心機打到第一次250石既記得入SHOP換10卷+1SSR必唔好抽左佢

咁既畫而仲收咁貴

thx

中左風起雲動拳

美和
我想要招呀

beta個時部野好打得
不過依隻game咁既屎忽樣真係好驚d有後繼機既

見到有個衰婆唯有含淚刷落去

要睇佢推劇情點推法
睇番XO主角機合左體之後吹到萬能願望機乜咁
結果而家又係比人屌打

雖然唔係我目標 立下flag先
但如果我抽到火人+條笑西女主角直接開自虐先

部原創主角機由尻佢
望下部TV版勇者王先
完全變左過街老鼠

每攻擊一次就要睇一次八婆演出
諗起都興奮 拳頭都硬埋

係香港點買

有冇人仲有追家有女友

嘩屌

接受唔到阿妹話愛你 所以分手

仲有冇再同兩姐妹做愛
我以前追到好前
睇到男主第一次同家姐做愛

係咁俾借口你唔完結

最近睇緊呢套 好撚掂
有開車情節

當初GE good ending都係咁玩

GE好睇
家有女友 不了

牙妹去左美國屌厨房仔

漫畫人比以前屎左好多

有H漫仲想點

GE個女主角同窺視孔個女主角同level
都係神級

政府啲咨詢同做賊無分別，都係偷偷摸摸

真!!我每幾個月就翻煲一次

好鍾意呢種支撐男主角類型既好女仔
大家一樣有好虐心既過去

用右下角個apps 睇H漫用

嗶卡而家好似裝唔番

有Mytvsuper嘅

你用錯方法姐 因為佢出左新版

以前裝落

多唔多廣告
我而家多數上EXH網頁版睇

d廣告唔會彈出黎 同埋唔會睇睇下有廣告
依家多左個download功能 可以成本down落黎睇 唔洗等佢load
本子都update得幾快下 搞到我都想抖內佢地

竟然有新版

google下先

返屋企研究下先

我真毒

諸軍 沖田係咪半個鐘落地

得咁樣 開得未

風未牙

next

有主角開左先

邊似你mk仔

仲未有更新？

一隻ssr照開

一出場係最普通3G定升級過既.star ggg？

咁多人玩
果然玩開Fgo對糞驚既接受能力都高啲

NEXT+埋SE畫面

好多時都係玩下就棄架啦

仲有5分鐘中風

等抽沖田

教學10抽必中ssr? 獨角獸點? 個教學長到嘔唔係好想再刷

中啊！

著定件企鵝衫，準備抽

收島風無風

到底有冇得抽呢

唔係
利申 得3隻sr

中曬

葉狗

俾D火我

中左

中啊!

43mb!!

40mb

中

有風

有得抽啦

維護

有野dl !!

好大風

屌 未打完個關卡

哇獅子王都有得抽?

係咪8號波

打到黎啦

撕子王全體紅寶

有得抽了

yes

有洗牌 自充 寶具再充

第一位寶5選手到底係

兔女郎日開 識玩

咩技

坐等04圖

已經預視到一大班人抽到金尺
白貞

sup

洗牌

已經歪左提拉B

又中寶石翁

獅子王又係好低攻

智將卿召喚

象神??

搞掂！ 寶一夠

RULER

沖田大勝利

沖田少左粒星

點忍。。。。

禮拜一再課

教練 我想要泳沖

抽

廿四號先allin

隻獅子王
仲慘過天草

經你咁燈

未收工未得閒抽

60

幾耐無蒲頭

10000攻都冇嘅紅光炮
仲要係間尺

哇!!!!!!!!!!

寶1了 感謝

獅子王個ATK
四星都高過佢

獅子王 02 > 01 > 03
03唔太掂

魔性菩薩唔要啊

梳
呢排發得夢多

抽左幾多

有冇melt 04

03咩事

最緊要人無事
人無事先做到世界冠軍

bo2泳沖 bo3泳melt 冇兔呆

隻獅子王咩事真係值5星?

射左packs落去

20抽寶1
追緊2 拎緊任啲石了

03

寶2了

差melt

好多動物

拎泳沖上5星踢返獅子王落黎就啱

真

ho ball

咁低atk都係得40自叉

咁撚低攻係咪玩野啊

禮裝多到,唔抽住

嫁

同魔王信比
邊個廢

垃圾GAME不了

屌唔中莉莉絲

呢次泳裝啲強度

有冇巴打直播抽卡

鄭嘉穎。jpg

葉狗真係好鍾意40自差

5星係比卡圖?

發功了

任務完了🚬

強盜廚係咪可以慳返

3隻都有一隻，唔追寶了

寶具有奶 收貨了

見你係獅子王咋 強度廚都破戒抽

又上貢俾牙葉

係

意外地bo3左melt

真係笑左出嚟

請受小弟一拜

點解係出男人禮裝

見到個atk真係屌左聲
係咪5星最低

1/5

重要係new

追唔到了

屌你，手快食咗張突滿3星禮

有技睇未

圖鑑黨 任務完成

尾3 同貞並排 1001同象神最低

ruler AOE

仆街早知抽梅, 抽撚曬唔中獅子王

1 pack 寶5 莉前絲 收手了
(其實碌爆卡課唔到)

唔中就邊個POOL都唔會中架啦

下次再戰
bo1住先

melt?

串能到

經驗之談

你老豆丫低攻到呢

獅子王90lvl幾多atk?

好彩獅子王唔勁 唔係就安慰唔到自己

9676

真愛

低到咁

350石中左兩隻四星bo1

因為下年唔會復刻梅撚,無左梅撚個pool就會無左單pick男人禮裝既pool

撕紙王大啲定奶光大啲

抽完要等9月先升到

聽到d對白

技3 3回合40%攻up 問題係技1 個30%攻up同弓凜一樣要一回合後先啟動

鄭若驊

低攻 Ruler 紅寶 AOE

沖田招寶有freeze, 好on9

沖田真係好撚靚

但佢有咩用途

到村正了

岩岩睇左手畫令咒個本

沖天總司

一瞬間倒左3pack 落海
抖抖個心臟先

泳沖真心靚 但好似廢廢地
有冇食評 想喂杯比佢

獅子王個寶具又幾靚

4pack 0melt 滿沖太
準備做晴天

幫敵人R

of coz
宜家2 1 1
係咁卡loading

半個鐘都無邊有食評 而且俾杯係睇有無愛

咁橙

3 6 0
搵人扑暈禾兩日

感冒童

毒到

泳乳上咁低攻?

多謝topic,一抽入魂

冇歪到

兩招加攻同埋寶具三色魔放加番唔少

已經卡左2個字

400石中BB

想問下邊度有得抽bb

重開啦

真實例子

BB

Link?

渣唔渣D

311

佢係咪想講melt

沖田夾唔夾到CBA

60%暈

Diu 大波波

315

好彩用曬啲石抽武藏

見到係RULER都抽,都唔會係佢勁唔勁既問題
係愛呀

武藏個寶具演出膠到

跟住黎cba收尾

326
睇黎要學老涼比人扑暈

同埋配滿突寶石 唔換人都可以掃三wave 高攻啲唔得掂

我只喺想要泳冲

海豹

3hit先係最大問題

大波波+兔女郎已經冇唔抽既理由啦

J圖架嘛，唔通J寶具咩

我記得喇，係 diebuster 啊

inazuma kick

睇清楚原來暈到聽晚姐

靈3寶具無左大波波

6咗獅子王?

我有, 同你交換白槍

唔知,串左先

.GUN

可以的話我唔介意

似係6左沖田

沖

牙BU接返D沖太走

咁即係抽咩

一車車沖太

暗pool水著bb

230石 咩都無。莉莉絲 真心鍾意 俾一寶我姐

應該係自膠我唔係好分唔清啲角色名

好想要獅子王

03寶變左射野

427

沖太一隻都抽唔到呀

2係獅子王？

200幾石 要一隻4星老婆姐 係咪咁呀fgo

課啦

就係咁 你第一日玩？

melt

真愛大曬牙

點跟

唔係up緊沖田咩
其他都抽曬 差隻沖田

沖田好難抽

538
我都係乖乖地聽單pick

未試過1次係出到1張以上5星

系
幾時到你表演

笑4

7係兔呆

今次水著好似melt最勁?

武藏

今次6隻全部唔勁
強度廚唔好抽

牙榮勁啲

高攻但debuff

狂職連發喎

你就威啦 1石都唔洗投

水著勁唔勁只係多一個理由比你抽

準備100

咪係 我抽小刑都抽左30石

係
所以話強度廚唔洗抽

遲啲有排佢射

sure

我隻莉莉絲呢痴撚線

沖田唔出黎

收聲啦

就算唔勁點都抽一隻啦

又話抽小小都寶4

收工
中間

no啦白槍我allin架

dllm 又抽晒

我愛泳武藏

笑左

最勁竟然係牙榮

掉得算多地120石10符
1沖1melt
完

30石收工 等星期日抽梅林
泳獅確實係幾吸引 但能力真係

過咗泳裝仲有無咩特別 pool？四周年啲活動都完？

呢度抽左1200石

我個名

課長

8packs差唔多啦

突然間唔想抽了

#761
燒豆腐(四葉)
•
1s
完全封鎖

最想寶五佢抽極都唔出

終於有沖田

要等下個月先有料升

8點開台

好在之後抽到 唔係應該會扔爆機

易到 係咪要叫葉Daddy

...白貞？

扔得喇

一招8隻蛋

好撚歐啦屌你
me白槍真愛克服左強度廚屬性

社長真係懶過閪

屌係咪2.3 pool嚟 我係兩個泳裝池 隻項羽寶3抽到寶6

佢雜誌畫果d好高汁

就係明明雜誌咁高質係game果啲就成日重覆

三pack石得一隻沖田咩玩法

隊多2pack

台主好rich

我目標係melt
宜家抽黃左melt咪又拉返去1%

Melt靈基料有無蛋
我唔夠蛋升技睇下係咪要用埋特別再臨

屌
貼完先睇到獅子王招寶Gunbuster黎

33抽寶2
然後入唔到ser

捉到

屌

等到Melt pick up再抽？

好朋友

感謝會然 齒輪提供笑話

懶撚到

9pack兔女在哪?

30符 搞店槍王同武藏 有無人講下槍王性能點

雙pick 4星歪起上黎真係毒到核爆

法國飛高po最近越來越怪 成日都有幾個留言唔見左

總共12隻沖太

今日元朗 明日香港

第二屆軍備競賽

仲要寶五左白槍先

可唔可以分d黎,3pack得1隻

Wada自己都抽唔到

寶一收手了⋯

今屆最優秀造型獎係老蝦娘

禾刀系

比多粒星你喎

算唔算歐洲人嘅煩惱

争melt
聽日再抽

元朗好撚多狗

我都好想做歐洲人

沖田加cba先回得2x np做倉管啦

台煮都去集會？

獅子王bo具魔放係咪20%

想問兔女郎槍呆有無食新料
特別再臨仲有72日

唔係阿咁廢??

我啱啱收工

得幾hit

3hit

岩fuck王朝永不倒下

換人突滿寶石翁孔孔梅
3連發確定

但低傷到笑

3連發 但係仲係打緊第一round

又少左隻血金狗嘅

抽唔到莉莉絲

發覺冇白狗+肥

莉莉算穩定
但好低傷

失敗鄉成為最後贏家

到牙榮復刻先見真章

唔知邊度少左隻血金狗呀
定係佢有次活動攻狗多血狗一隻

今日真係有好多留言睇唔到

呢個二期真係廚力pool黎

你老婆得bo1

一到泳裝活動就咁

如果沒換過 應該岩岩好2000到第二隻

明明泳裝通常都係打得又睇得葉狗

應該話過左週年就係咁

唔知會有幾多個留喺到
利申 有啲掛住尼哥前輩

我老婆一著泳裝就bo5

OK今年第一次唔抽

變左綠膠喇請接受現實

你老婆免費㗎 係人都有

今次隻隻都睇得
但無隻打得

我覺得 魔王信長 都係比 ruler 獅子王廢

兔女郎bo3
melt bo1
沖田 bo0

7pack 1白槍 5melt 4沖田

寶一企鵝 收工

自從上次唔啱數，已經係賣野果頁filter走狗肉，換返黎果啲全新放禮物盒唔拎出黎

獅子王個攻擊力咩事

MELT都ok 藍卡週回其他2隻NP冇咩用

低到赫死人 同埋想知技1 係咪升爆都係回20np only?

唉唉威武

週年派一隻

你地以為間尺戰神牙

有水準

間尺戰神有皇就夠

狗哥又jer

睇浮雲好似3pack零沖

Agger
加埋老福爆爆爆

又笑

靚過而家張靈4

已為入錯po
見到好多唔識既user

Melt想寶5 等9月頭再戰

241

好想奶

呢張靚好多

我以為係佢

但用完感覺係佢

週年+泳裝係咁

沖田令我回坑

友愛表現黎

冠位(loop地)

呆1沖2melt0

Hehe

成功卿

叶狗另類迫害沖太

有泳沖就夠了

兩pack
兔女郎bo4
沖田bo3
melt bo1
收手

好期待 下一年 個個都將失敗卿老婆變膠

浮雲第4 pack
連尼托都歪埋寶1
白槍2 melt 2
沖0

想送隻俾失敗卿

幾時帶我打豬逼f
我仲用緊機工

技工好用，我用佢跑軍神刷風琴

咩都靠磨
但我連兔仔補都未開

新手唔多識
隻白槍對腳個比例好似好怪
太幼...

咩係兔仔補
我都係衝到120開劍豪同c4
而家好撚缺jp

siu4

b害夠未

打咗成日 終於搞掂喇

有失敗卿犧牲自己嚟燈我地先有得中5星，所以我地應該畀啲專重失敗卿先啱

IV個隻補

第一位邊位巴打

我都未開

你係偶像黎

呼籲去DD；唔好課比叶狗

頂你

課DD不如食左佢

慘
5單1沖

間尺要打手就等摩西啦

去刷首抽

係幼得濟

入來燈

@失敗卿

gchi

求add 132,060,774

沖田自己無加np回收,w cba 加eason 應該只可以撞第二次

all in 300石冇沖田

放心
睇住浮雲5 pack先寶1

抽齊就算了

都係等抽霉

同失敗等劍階打手一樣

兩個pool都係至到8/22完？

我用盡財力抽齊左了

定係講緊轉pick up？

係咪呀

燈神不愧係燈神

唉做咩琴晚抽宮本，得返80石....差獅子王

ground time!

係咪同一隻game黎

癡撚線

zio

仆街的王者

失敗造福世人

失敗卿

無睇直播，神又燈到寶幾？

明唔明點解我成日追星咁搵失敗卿未

等pick抽melt
泳沖寶具個stun真係好影響
獅子王打有特攻禮活動先用

11 pack寶1
依10日咩都唔洗做

冇肥

無stun都無解，3hit

將傷害除番2
廢到笑

呢隻先係真兔女朗

郎

可能我搵失敗卿可以慳返兩pack錢

今次活動係送果隻阿榮贏，抽果D隻隻都有缺憾

係愛啊哈利

殘障go

寶5
試完見勉強3turn到 再睇睇2倍攻左
可以玩多2星期

咁快有人肝左出黎

一出就等寶解同技解迫害

霉林

小心 sorry哥齊格菲 食左個位

Martha 終於寶4

之後...

好恐怖

六隻泳裝，五隻殘疾

Fgo情報site反而2400都無泳乳上

驚放左上去冇人抽

救命

屌你

隔離仲要大帝隻手拖住佢

抽完繼續玩DD

宜家去打囉

呼籲大家抽沖田

唔寶5係咪要再除3

用個5yen搳嘅10000yen google play card係唔同啲

解包咋
快極都要21個鐘

2400？

飛哥打龍勁，只要對面唔係弓職

呢本我有買 個男人係水銀嚟

但呢幕活動少龍，出親都係超巨大，飛哥無得出場

綠寶AOE冇得連發其實出來有咩意思依家搞到好似為出而出完全冇考慮你地干時用唔用到反正日豬出咩都會抽爆

呢期啲泳裝都係以打丁為主

葉狗 : 🚬笑4

浮雲update
進入9 pack
獅和melt 寶5
沖2